愛你的人和你愛的人

從沒間斷過的接觸

唔好再接觸就可以

當我好肯定自己已經同當日完全唔同時
我會再接觸返佢
我要贏返

想我點做？愛是什麼，情是什麼，回到現實，面對這種矛盾大對決，對方未必那麼偉大，即使仍深愛、還思念、且在乎，亦選擇勒住自己，不強求在一起，更多時候，是大家偏執繼續在一起，你愛得吃力、人家受得辛苦和內疚，相處總事倍功半，然後經過一次次的磨損，循環下去的結果，是突如其來的分開，形同陌路。

因為講到底，在長久的愛情裏，深愛固然重要，但彼此能以舒服的方式過着未來的悠悠歲月，更為重要。不是每個愛得情深的人，都適合一起白頭到老。

真正的幸福快樂，不是抹殺自我，成就感情，就算筋疲力盡拉扯也義無反顧，而是我可以做很pure很true的自己，你可以做很真的你，而且你讓我在原有基礎上發展更好的我；我讓你在原來的基礎上成為更優秀的你，你改一些；我變一些，雖失去一點點的自我，卻能成為perfect match的伴侶。

假如一段感情裏，大家無法一起成長進步，既有一片屬於大家的青山綠水，又保留着各自屬於自己的小天地，那麼年深日久，當愛情的盲目過了，其中一方就會發現這是一場慢性折磨，多於是一種幸福。

因此，承認吧，生命中有些人只是拿來成長，讓你變得更成熟穩重；有些人只是拿來偶爾懷念，讓你從心酸中記得別再犯錯，但無論如何，只要你不自暴自棄，努力做好本分，那個陪你一起生活、讓你們一起變好的對的人，還是會出現的。願你找到那位相處不累的人。

慕強擇偶係女人天性
所以男人唔好將女人愛情放係第一
投資自己先係正路，女人就係賤

比我更愛我自己既人

愛我的人追求我，我拒絕。
追求我愛的人，被拒絕，因為他有了另一半。
最後愛我的人也有了另一半，愛我的人做過的事現在才打動了我，但一切都完了，只剩下自己。

點樣先可以退場
日日都生不如死

將自己世界開闊，投資提升自己，唔好在擺心思係女人度

你係女人？

A0嘅我暫時係放棄左愛我嘅人
然後追緊一個我愛既人

比入呢個topic既男人睇，女人就唔適合

女人既天性就係咁，別人主導到你咪發到情

女人唔可能將愛情擺係第二
因為女人係情感動物
男人可以好理性

我都希望唔會後悔
其實愛我嗰個嘅條件真係幾好
奈何真係說服唔到自己同一個唔愛嘅人一齊
雖然都想拍拖 但都唔想欺騙對方感情
希望我可以追到我愛嗰個啦
雖然成功率不高

唔記得㩒reply 添

呢d咪即係情感，因為你地d女人從來只會care自己為對方既情感付出

好好彩地 我愛既人都愛我

其實每個人都係偏向揀自己愛既
因為 愛你既人你會唔珍惜 視之草芥
但你愛既人 你就當佢係寶
人就係咁撚樣

當日睇到一個好鐘意既女仔打左呢一堆野
唔知係明示定暗示
但好似係真理

你又點知而家愛你呢個係真心愛你
吹到曉飛但當佢食到你之後咪又變ex咁
吸引力法則：
當你生活習慣思想無改變
你遇到既永遠都係同樣既人

咁樓主你又會揀邊樣？愛你的人定你愛的人？

根本就無真愛啦

我都好同意，所以我都想搵到一個愛我，多過我愛佢

曾經同愛我的人一齊左，對我好好，但最終覺得我冇佢咁愛我會對佢唔公平而放手
之後遇到我愛的人一齊左，發覺佢都唔係好愛我但唔知點解會選擇一齊，可能對佢黎講一個相處到既人就可以，但我亦都放左手，因為我知道其實我係佢心目中並唔係重要，可以對你愛理不理，一直落去盞自己辛苦，長痛不如短痛

到而家只係想搵一個大家都咁愛大家既人，只係原來真係好難
利申短痛緊

同你個名一樣，有個愛你又唔公平，唔愛你又覺得無意思

唉 好中

我會選我愛的人
雖然他明確拒絕了我，我也自知沒有任何機會，但我們還是繼續做回朋友。
但這不代表，我不會以朋友的身份繼續單戀他。

我都希望佢幸福
但我知道他過得不好，總是找我說心事
他是我最放不下的人

又唔係勉強，我宜家調節左心態，做好朋友已經知足。

只是知道他過得不好是會擔心他。而且，他似乎沒有太多人可以傾訴，所以如果我可以聽下佢分享，我希望至少可以令佢無咁唔開心

咁我唔會比自己因為佢再太唔開心
我同佢ws都真係開心嘅,佢除左講唔開心嘅野之外，平時又會開玩笑，講下五月天(我同佢都係五迷)，總之都係幾開心嘅

會了，我宜家都冇唔開心，咁同佢ws我都開心嘅。

希望啦，我覺得順其自然算
我們都要把自己照顧好，好得遺憾無法打擾

收皮啦屌你老母扮感性

贊同

相處而不累 真係好重要
我覺得甚至比起浪漫和激情重要

浪漫激情後如果分手
只會令呢啲曾經片段都變成痛苦嘅經歷

但 相處而不累 可以做返最真嘅自己
先可以令段關係走得更好更遠

曾經受過好重教訓
而家浪漫激情嘅人對我嚟講
就同恐怖片一樣

斬欖比想想中容易

斬欖前
會成日幻想日子唔知點算點過
會心軟好幾次

斬欖後
有種鬆一口氣嘅感覺
個人會舒服好多

以前曾經有個好愛好愛我嘅人 但我對佢少少感覺都冇
記得你表白都起碼三次 三次我都好狠咁拒絕你
幾年後嘅4點鐘 我係到掛住你
覺得自己真係一舊好垃圾好犯賤嘅人 其實你真係好好但點解自己個陣唔識珍惜你 到我想搵返你嗰陣 你已經有女朋友了
的確我知道佢比我更適合你 所以我唔會打攪你
只希望有日有機會可以食餐飯 同你講返聲對唔住
祝你幸福了
幾年前問我 我愛的人同愛我的人
我諗後生個陣嘅我會無條件答簡我愛的人
但發覺其實付出咁多但無回報係好辛苦嘅一件事
可能你會話我自私 但比我再揀 我會簡愛我的人了（前提要唔抗拒）

如果斬完纜都掛住 可以點

斬欖之後個人就唔會患得患失

諗起從前嘅自己都覺得尷尬

感情嘅嘢無對錯，只有值唔值，你覺得值就可以。
唔值就轉身走 ，最on9就係啲垃圾人成日話揀個愛你嘅，好過你愛嘅，屌！乞丐到

哇 仲以為我自己打 曾經既我

我識得有個男仔 佢結束緊上一段關係時 同時有兩段關係 一段係佢愛既A 一段係愛佢既B
佢知道B對佢好 放佢為先 知道晒一切仲默默等候 係A不斷傷害佢既時候 B安慰佢
但我同佢講 A同B選擇時 佢一定揀A 即使A不斷傷害佢
佢話唔會 佢考慮緊揀B
我話佢一路只係當B係後備 做後備既人 永遠只會係次要 唔係首要
結果 當A話願意改時 佢即刻揀左A🙂男人

唉已經9個月 明明中間有啲日子係完全冇記起
但最近朋友一講起啲佢有講過嘅小事
簡單如佢好鐘意食雞蛋仔 而朋友講起雞蛋仔
就會諗起 然後好掛住
又再手賤睇返以前啲對話
我諗都唔會逃避嘅 但都好想快啲走出來
Anyway多謝你

原本唔想講 但睇睇下竟然眼濕濕
我好耐以前簡左我愛的人，而個個人變成左愛我的人之後做左啲好過分嘅事令我接受唔到，就離開左佢，咁多年後嘅今日我竟然成日諗起佢，我明明已經嗰陣用左年半時間忘記左佢，但最近知道佢又分左手之後就係咁諗搵唔搵返人好⋯唉我係咪未放底到佢⋯

我最近都放棄咗
會有唔甘心，不過揾啲嘢做做多啲運動
真係可以笑住過過咗去咪算，你都盡咗力

多謝樓豬
希望你都可以早日遇到岩個個人啦

多謝你我會努力

我都係
好辛苦

雖然明個道理
每次都會提自己唔好咁上心
但係真係做唔到

自己又係棘嘅
一係就唔愛一愛就all in

真
希望得啦

多謝你先 共勉之

想標起佢

睇呢個post搵到好多反省嘅空間

希望大家都搵到幸福, 繼續相信就會遇到屬於自己嘅美好

呢個po睇到喊
明知對方都唔愛我
放開左佢
但放唔開啲回憶

唔知自己算唔算異類
隨年紀越嚟越大
身邊開始有唔少朋友都覺得要玩都玩過 要轟烈都轟烈過
開始追求好平淡咁過生活 而佢地通常覺得可以一齊生活嘅 往往係唔算最愛或者好愛 但係生活習慣上夾到或者愛佢地更多嘅人
但係我就反而覺得越大個人越知道有咩係自己一定唔鍾意
幾年前覺得有野唔夾可以慢慢磨合慢慢培養嘅 宜家反而會覺得何必去迫大家做啲唔情願嘅改變
有時都會諗呢種心態會唔會令自己要求太高

好多明明依然相愛嘅情侶，因為現實情況被迫分開

Same here 希望捱得過
日日都令到自己好忙好忙
日日做運動 令自己攰到無時間去諗佢

我愛嘅人好愛我

中撚到啪啪聲

我愛的人不愛我

愛我的人我升中四，真係報應

你好似以前嘅我。

我都接受咗自己年過30未拍過拖，重要心儀女性近日識到男朋友嘅事，開始會習慣。

而小丑呢，每個圈子都總需要一個，到夜深就上床瞓覺唔好諗太多。

愛你的人總對你無微不至?

以上行為 亦係 玩家 常用手段
玩家 係愛你的人嗎?

而家好多女仔 睇好多 係人都可以亂寫既星座、一概而論既感性文章
聽埋D乜經驗都冇既所謂愛情專家friends講
攪到自己行為怪異 就算遇到幾多段好因緣 都畀自己趕走晒

冇男友就扮有男友 去刺激追求者 咩有人爭先馨香
(知道你有男友 即係做過好多親密行為 見到你都反胃啦 仲追你?)

咩女仔主動少少或畀少少暗示 男仔就唔珍惜你?
勉強冇幸福 認真既男仔 覺得你對佢無興趣 走都好正常 走 先係對你好

只有自私既男仔/玩家先會死纏爛打 先佔有對方 玩厭後拋棄

女仔然後開post話晒所有男仔都係咁 其實係自己引D玩家埋身

愛我的人我不愛
我愛的人不愛我

我開咗2個ig follow

我愛我男朋友
希望佢睇到

冇feel

好憎男朋友可以點算
佢成日呷醋唔認

點樣可以令自己明白佢係一個唔適合嘅人，好愛佢，無論發生左咩事我都係期望佢會變，每次一嘈交就算唔係我錯都會認錯氹翻佢，因為唔想佢嘈 唔想影響段關係，但佢每次態度都勁差，我要嘅只係佢態度好啲，我可以當無事發生，每次都同自己講佢平時對我都好好呀，所以唔想分手。

呢啲唔係愛 似係冇左個橙執返個桔嘅心態

同ex分手兩年，一直放唔低對方
依家有新女朋友，對我好鬼好
再發現ex有另一個ig，原來佢都一直冇放低過我，深愛著我
但依家大家都有新的另一半

分咗手兩年，半年前先決心move on

發現宜家自己做唔到

一樣

所以唯有上嚟呻下

分過手一定會揀愛自己嘅人
起碼自己唔會收傷

佢對我好好
但佔有欲好強

我要del晒所有ex d舊相
同女性聯絡都唔得

諗返去都覺得神奇，同佢一齊咗

如果我愛嘅人...連朋友都唔想同我做呢？
口講我地係朋友...但 身份連朋友都不如...

愛過邊會做得到朋友.....望住佢真係可以咩都唔諗咩

抑壓自己囉～唔係可以點？

唔辛苦咩？ 自問無依個勇氣去面對，唯有逼自己block灑佢，雖然仲係好愛佢

辛苦架～只係想有個身份留係佢身邊😌

用愛情去換友情，值得咩？

🤔🤔我會話係用第二個身份去愛佢？
個個都話灑脫離開...但自問未做到☹️

可能傷夠就會離開？

用第2個身型去愛佢係一件好痛苦既事，我自己就經歷緊：對方就黎結婚，我仲好傻咁留係佢身邊

原來師兄係過來人...希望你可以快啲放低

想留係佢身邊，但到大時大節你明知佢陪既人唔係你，你就覺得好痛苦，但同時間又無勇氣去一刀斬

好有畫面...我都可以好似其他人咁決斷啲

你都加油呀
我決定斷左嫁喇，維持緊所謂既‘朋友’/同事關係，免得太面阻阻

所以以家都睇淡啲～令自己唔好咁多事😌
有啲咩事都唔會過分關心～

一隻手拍唔響 不過人地黎緊都結婚 為左自己 勇敢啲決心啲去斬欖
一時既快樂唔長久 到時人地有埋小朋友感覺仲難受
回頭是岸

出年佢地就結婚，當係比自己一個時間去move on,快啲死心

我終於都都可以同我愛嘅人係埋一齊🥰雖然一齊嘅日子好sweet好開心...但係我心入面仲係有種佢會突然離開嘅恐懼